Everglow：KPOP史第一隊冇缺憾冇破綻完美女團

安打: 可愛擔當
隊長: swag擔當
高妹: 高妹擔當
拖腎: 屌閪擔當
mia: 舞藝擔當

小姐姐: 以上+神顏擔當

椰娜加入ge話係咩擔當？

唔好加入please

樓主係捧殺擔當

Aisha onda eu柒

我dllm
我奶一定要番黎

我估你係冇扑過野又冇媾過女

準

EU應該幾好屌

屌西擔當係咩料

拖賢小姐姐掉轉就差唔多

想屌Aisha

友蛇d女媾佢，佢無媾過女

留意左你一排 你識少少野

on9仔去死啦屌你老母

我都想

如果比我搵到個骨x似6成小姐姐既話我借財仔都要搵她揼..

點睇牙冰private ig貼得返個bra相轉頭就約個fuckboi屌到天昏地暗

佢唔敢回

但呢種級數小姐姐通常冇服務要扮哂媾扮tum先摸到西核清又點睇..

呢種女無預告口爆佢都仲笑騎騎

終有一日佢會見到我心意..